Kohto ette sai kutsutud Sepa perremees Jaan Risikambi omma siggade trahwi maksma mis tal sai 7mal Tetsemb 1872 moistetud et ta piddi maksma Mihkle perremehele ja ta maksis wälja
Kohto wannem Mihkel Kauman +++,Kohto kaemees Pridik Woldrat +++ ja Jüri Warman +++,kirjutaia M.Lewet
